Essa é uma agenda de contato simples com funções basicas de CRUD(Criar, Listar, Editar e Deletar).
Nela foi utilizado HTML, CSS e JavaScript puro, na parte da API foi feita uma integração com um repositório do Firebase público para o tráfego de dados via API REST.